好撚柒啊屌！！！！！！！！！！！！！

屌你老母我唔撚出街啊

衰咩

照咗鏡

剪左頭髮？

買野冇試到....依家想換但未試過

鞋

咪走去換番

屌
睇同著上身有冇差咁遠

點講好
人地會唔會以為我玩野

香港客最臭格，d sales慣架啦